---
title: Woensdag 20 september
date: 2017-09-20
---

Weer eens een een studiodag gehad vandaag. We hebben wat spellen geanalyseerd in de ochtend. Dit moeten we alleen nog even goed uitwerken. Hierna hadden we een kort maar krachtige workshop. Er werden wat methodes voor onderzoek uitgelegd. Als afsluiting van de dag hebben we met de studiecoaches aan ons cmd beroepsonderzoek gewerkt.


> Written with [StackEdit](https://stackedit.io/).